[內含劇透] 有關Time Stone問題

DS係佢自己既本片個陣，佢拎住粒石無限復活
先搞到入侵者放棄入侵
咁佢個陣一直係自己拎住左粒石
先可以操縱粒石

但係第三集入面最尾，佢話佢睇晒d結局
其中贏左個個結局係DS先死再番生
咁如果佢個陣睇到贏左個個結局
係要先失去左粒石，咁佢仲點番番去第三集同IM講話得千萬份之一既機會贏？

即係係咪第三集操縱TimeStone係用第三人稱既角度睇，唔同DS本片？

推

用下個腦 或者睇多次 希望你會睇得明